上盤或下盤 或者不可給你選

誰若試過賭錢 都必輸過錢

半大或半小 角球首名入球
投注金額多少 卻是能自選

hi

早兩日唔係好撚串既咩

邊間教會

他首利迷中算係高質 大家唔好再寸佢

常潘或蝦判 或者不可給你選

如果不可改變運程，就換個新髮型